[回力鏢？]非一「般」浪費時間 雷斯：違背足球

【Now Sports-體育】車路士在周一英超被般尼逼和2:2，中堅大衛雷斯賽後炮轟對方在比賽中拖延時間，完全違背了足球的理念。

般尼作客史丹福橋，擺明車馬踢大巴陣，一有機會就浪費時間。門將湯希頓在32分鐘就因為拖延時間被罰黃牌，是自2014年11月以來，英超最快因此被球證以黃牌警告的門將。

大衛雷斯（David Luiz）對於般尼的踢法大表不滿：「我們嘗試了所有事去勝出這場比賽，但面對一支只有2次機會便入2球、完全不想贏的球隊，真的很難踢。他們打從第1分鐘就浪費時間，這根本是違反足球的踢法。」

助教蘇拿也炮轟說：「我們在下半場沒有太多踢球的機會，有太多時間被他們浪費掉。我認為5分鐘的補時根本不足夠彌補失去的時間及節奏。我們當然不高興。」

車仔回購雷斯都係違背足球

摩帥：韋斯咸踢19世紀足球！

2014/01/30

【體育】車路士在周三英超被來訪的韋斯咸悶和0:0，領隊摩連奴氣惱之餘妙語如珠，直斥對方態度消極，就如「踢19世紀足球」，又比喻要用上電鑽才可能破門。

「當只有一支球隊在踢足球，比賽就非常難進行。一場足球比賽該是由兩支球隊作賽，而這場比賽卻只有一隊在比賽，另一隊不然。」這是車路士合計埋門39次，但仍被韋斯咸死守悶和後，車仔領隊摩連奴（Jose Mourinho）賽後所作出的「控訴」。他斥責對手只顧無意識大腳踢球向前，並不斷在浪費時間的戰術。

他續說：「我對Big Sam（韋斯咸領隊艾拿戴斯）說過，他們需要分數，而因為他們需要分數，就應該踢出慣常風格，如果我身處他的處境，我不知會否像他一樣。與此同時，我亦想說這不是英超聯，這不是世界上最出色的聯賽，這是19世紀的足球。」

「我所能夠做的，就是用電鑽去鑽穿牆壁。」摩帥繼續發牢騷：「他在笑，他的目標達到－－來這兒取1分，而不是踢足球或爭勝或感受英超足球。到了最後，他是個開心的人，而我是個傷心的傢伙。」

試列舉出球壇所有違背足球的隊伍 （30分）

0:0都算啦，人地泊巴士入到你兩球喎

係PSG 時剷哂草都買番佢番黎

我們嘗試了所有事去勝出這場比賽，但面對一支只有2次機會便入2球

係咪曲線讚緊對面